{"id":18,"date":"2023-02-13T08:33:12","date_gmt":"2023-02-13T13:33:12","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/asesorandotecolombia\/?page_id=18"},"modified":"2023-02-13T09:22:45","modified_gmt":"2023-02-13T14:22:45","slug":"detalles-del-proyecto","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/asesorandotecolombia\/detalles-del-proyecto\/","title":{"rendered":"Pol\u00edticas"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-cover alignfull\" style=\"min-height:320px\"><span aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-cover__background has-nv-site-bg-background-color has-background-dim-100 has-background-dim\"><\/span><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<div class=\"is-layout-flow wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"is-layout-flex wp-container-3 wp-block-columns are-vertically-aligned-center\">\n<div class=\"is-layout-flow wp-block-column is-vertically-aligned-center\" style=\"flex-basis:70%\">\n<h1 class=\"has-text-align-left has-neve-text-color-color has-text-color\">Pol\u00edticas<\/h1>\n\n\n\n<p class=\"has-neve-text-color-color has-text-color\" style=\"font-size:22px\"><strong>POLITICA CORPORATIVA<\/strong><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"is-layout-flow wp-block-column is-vertically-aligned-center\" style=\"flex-basis:30%\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull\" style=\"min-height:854px\"><span aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-cover__background has-nv-light-bg-background-color has-background-dim-100 has-background-dim\"><\/span><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<div class=\"is-layout-flow wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div style=\"height:80px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"is-layout-flex wp-container-7 wp-block-columns\">\n<div class=\"is-layout-flow wp-block-column\" style=\"flex-basis:66.79%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"749\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/asesorandotecolombia\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/corpor.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-47\"\/><\/figure>\n\n\n\n<div style=\"height:40px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"is-layout-flow wp-block-column\" style=\"flex-basis:34%\">\n<p class=\"has-neve-text-color-color has-text-color\">Asesor\u00e1ndote Colombia, tiene como pol\u00edtica corporativa el servicio al cliente, de calidad, con compromiso y \u00e9tica profesional. esta pol\u00edtica corporativa se enmarca en los siguientes principios:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"has-neve-text-color-color has-text-color\">\n<li><strong>\u00c9tica Profesional<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li><strong>Seriedad<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li><strong>Compromiso<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li><strong>Confidencialidad<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li><strong>Comunicaci\u00f3n y atenci\u00f3n directa a los clientes<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li><strong>Trabajo en equipo<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:40px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<h2>Pol\u00edtica de Privacidad<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile\"><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p><br>Con el fin de dar cumplimiento con la ley 1581 de 2012 y sus decretos reglamentarios, el presente documento tiene como finalidad informar a todos los titulares de la informaci\u00f3n personal recolectada, tratada y almacenada por Asesor\u00e1ndote Colombia la finalidad del tratamiento de sus datos y el proceso que debe seguir en caso de requerir ejercer sus derechos como titular de los datos.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><object class=\"wp-block-file__embed\" data=\"http:\/\/localhost\/asesorandotecolombia\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/p_privacidad.pdf\" type=\"application\/pdf\" style=\"width:100%;height:600px\" aria-label=\"Incrustado de p_privacidad.\"><\/object><a id=\"wp-block-file--media-302ef309-0fc0-4abd-9ed2-cd3a847e85b6\" href=\"http:\/\/localhost\/asesorandotecolombia\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/p_privacidad.pdf\">p_privacidad<\/a><a href=\"http:\/\/localhost\/asesorandotecolombia\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/p_privacidad.pdf\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-302ef309-0fc0-4abd-9ed2-cd3a847e85b6\">Descargar<\/a><\/div>\n<\/div><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img decoding=\"async\" width=\"585\" height=\"585\" src=\"http:\/\/localhost\/asesorandotecolombia\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/priv.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-48 size-full\"\/><\/figure><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pol\u00edtica de Privacidad<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"neve_meta_sidebar":"","neve_meta_container":"","neve_meta_enable_content_width":"on","neve_meta_content_width":100,"neve_meta_title_alignment":"","neve_meta_author_avatar":"","neve_post_elements_order":"","neve_meta_disable_header":"","neve_meta_disable_footer":"","neve_meta_disable_title":"on"},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/asesorandotecolombia\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/asesorandotecolombia\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/asesorandotecolombia\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/asesorandotecolombia\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/asesorandotecolombia\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/localhost\/asesorandotecolombia\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":51,"href":"http:\/\/localhost\/asesorandotecolombia\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18\/revisions\/51"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/asesorandotecolombia\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}